俾女人欺辱過嘅巴打入來取暖

死八婆，女人全部係雞係公廁

凌辱

女人事實就係雞?